一人一個細個講過最濕鳩既大話

叫屋企人打麻將贏多啲 個枱四個都係屋企人
利申個時見人輸錢個時個樣幾搞笑

大話

其實係想佢輸錢

屌你老母抄我個標題洗唔洗抄到十足十呀一字不漏？

我無睇過A片

麻雀？麻將？

我已滿18歲，按此進入